<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="Questions">
        <item>В каком случае водитель совершит вынужденую остановку?</item>
        <item>Разрешен ли Вам съезд на дорогу с грунтовым покрытием?</item>
        <item>Можно ли Вам остановиться в указанном месте для посадки пассажира?</item>
        <item>Какие из указанных знаков запрещают движение водителям мопедов?</item>
        <item>Вы намерены повернуть налево. Где следует остановиться, чтобы уступить дорогу легковому автомобилю?</item>
        <item>Что означает мигание зеленого сигнала светофора?</item>
        <item>Водитель обязан подавать сигналы световыми указателями поворота (рукой):</item>
        <item>Как Вам следует поступить при повороте направо?</item>
        <item>По какой траектории Вам разрешено выполнить разворот?</item>
        <item>С какой скоростью Вы можете продолжить движение вне населенного пункта по левой полосе на легковом автомобиле?</item>
        <item>Можно ли водителю легкового автомобиля выполнить опережение грузовых автомобилей вне населенного пункта по такой траектории?</item>
        <item>В каком случае водителю разрешается поставить автомобиль на стоянку в указанном месте?</item>
        <item>При повороте направо Вы должны уступить дорогу:</item>
        <item>Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Кому Вы должны уступить дорогу?</item>
        <item>Кому Вы обязаны уступить дорогу при повороте налево?</item>
        <item>С какой максимальной скоростью можно продолжить движение за знаком?</item>
        <item>Для перевозки людей на мотоцикле водитель должен иметь водительское удостоверение на право управления транспортными средствами:</item>
        <item>При какой неисправности разрешается эксплуатация транспортного средства?</item>
        <item>В случае, когда правые колеса автомобиля наезжают на неукрепленную влажную обочину, рекомендуется:</item>
        <item>Что понимается под временем реакции водителя?</item>
    </string-array>

    <string-array name="q1Answers">
        <item> 1. Остановившись непосредственно перед пешеходным переходом, чтобы уступить дорогу пешеходу.</item>
        <item> 2. Остановившись на проезжей части из-за технической неисправности транспортного средства.</item>
        <item> 3. В обоих перечисленных случаях.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q2Answers">
        <item> 1. Разрешен.</item>
        <item> 2. Разрешен только при технической неисправности транспортного средства.</item>
        <item> 3. Запрещен.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q3Answers">
        <item> 1. Можно.</item>
        <item> 2. Можно, если Вы управляете такси.</item>
        <item> 3. Нельзя.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q4Answers">
        <item> 1. Только А.</item>
        <item> 2. Только Б.</item>
        <item> 3. В и Г.</item>
        <item> 4. Все.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q5Answers">
        <item> 1. Перед знаком.</item>
        <item> 2. Перед перекрестком у линии разметки.</item>
        <item> 3. На перекрестке перед прерывистой линией разметки.</item>
        <item> 4. В любом месте по усмотрению водителя.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q6Answers">
        <item> 1. Предупреждает о неисправности светофора.</item>
        <item> 2. Разрешает движение и информирует о том, что вскоре будет включен запрещающий сигнал.</item>
        <item> 3. Запрещает дальнейшее движение.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q7Answers">
        <item> 1. Перед началом движения или перестроением.</item>
        <item> 2. Перед поворотом или разворотом.</item>
        <item> 3. Перед остановкой.</item>
        <item> 4. Во всех перечисленных случаях.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q8Answers">
        <item> 1. Перестроиться на правую полосу, затем осуществить поворот.</item>
        <item> 2. Продолжить движение по второй полосе до перекрестка, затем повернуть.</item>
        <item> 3. Возможны оба варианта действий.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q9Answers">
        <item> 1. Только по А.</item>
        <item> 2. Только по Б.</item>
        <item> 3. По любой из указанных.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q10Answers">
        <item> 1. Не более 50 км/ч.</item>
        <item> 2. Не менее 50 км/ч и не более 70 км/ч.</item>
        <item> 3. Не менее 50 км/ч и не более 90 км/ч.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q11Answers">
        <item> 1. Можно.</item>
        <item> 2. Можно, если скорость грузовых автомобилей менее 30 км/ч.</item>
        <item> 3. Нельзя.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q12Answers">
        <item> 1. Только если расстояние до сплошной линии разметки не менее 3 м.</item>
        <item> 2. Только если расстояние до края пересекаемой проезжей части не менее 5 м.</item>
        <item> 3. При соблюдении обоих перечисленных условий.</item>
    </string-array>


    <string-array name="q13Answers">
        <item> 1. Только велосипедисту.</item>
        <item> 2. Только пешеходам.</item>
        <item> 3. Пешеходам и велосипедисту.</item>
        <item> 4. Никому.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q14Answers">
        <item> 1. Обоим трамваям.</item>
        <item> 2. Только трамваю А.</item>
        <item> 3. Только трамваю Б.</item>
        <item> 4. Никому.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q15Answers">
        <item> 1. Только автобусу.</item>
        <item> 2. Только легковому автомобилю.</item>
        <item> 3. Никому.</item>
    </string-array>


    <string-array name="q16Answers">
        <item> 1. 60 км/ч.</item>
        <item> 2. 50 км/ч.</item>
        <item> 3. 30 км/ч.</item>
        <item> 4. 20 км/ч.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q17Answers">
        <item> 1. Категории «A» или подкатегории «A1».</item>
        <item> 2. Любой категории или подкатегории в течение 2 и более лет.</item>
        <item> 3. Только категории «A» или подкатегории «A1» в течение 2 и более лет.</item>
    </string-array>


    <string-array name="q18Answers">
        <item> 1. Не работают пробки топливных баков.</item>
        <item> 2. Не работает механизм регулировки положения сиденья водителя.</item>
        <item> 3. Не работают устройства обогрева и обдува стекол.</item>
        <item> 4. Не работает стеклоподъемник.</item>
    </string-array>

    <string-array name="q19Answers">
        <item> 1. Затормозить и полностью остановиться.</item>
        <item> 2. Затормозить и плавно направить автомобиль на проезжую часть.</item>
        <item> 3. Не прибегая к торможению, плавно направить автомобиль на проезжую часть.</item>
    </string-array>


    <string-array name="q20Answers">
        <item> 1. Время с момента обнаружения водителем опасности до полной остановки транспортного средства.</item>
        <item> 2. Время с момента обнаружения водителем опасности до начала принятия мер по ее избежанию.</item>
        <item> 3. Время, необходимое для переноса ноги с педали управления подачей топлива на педаль тормоза.</item>
    </string-array>


</resources>